[推爆佢] 比傳銷呃左$69800

踢爆1040陽光工程引人入局嘅陰濕心理招數

利申: 朋友個朋友中左伏

: 杯麵心理學
: 傳銷狗

唔知1040陽光工程係咩一回事嘅朋友請追番POST或者睇番上集

超嚴重傳銷騙案滲入香港各大學宿舍:

咩叫杯麵心理學

Channel 名

幾多歲？

二字頭喇

中招d人會覺得自己無問題
如果有朝一日佢地知道真相，佢地肯定唔會認自己中左伏

我欣賞你拍個youtube
但你個topic太弱
無爬過個個post嘅巴打
根本只會當你講緊普通傳銷
但1040真係好大型